Les rois de cette dynastie se placeront sous la protection du dieu [MASK] et délégueront une partie de leurs pouvoirs aux [MASK] [MASK] [MASK] [MASK] à [MASK] .
On qualifie souvent cette dynastie de " bubastite " ( de la ville de [MASK] ) , mais bien qu' elle fût la ville d' origine du fondateur de cette dynastie , et même si ses successeurs y agrandirent le grand temple de [MASK] , il semble que le palais royal se trouvait toujours à [MASK] ( c' est là , en tout cas , que se trouvent les tombes des rois de cette dynastie ) .
Durant cette période , la capitale administrative demeure à [MASK] .